【多圖】《3日2夜》女主持水上摔角玩到癲 張曦雯毛里裘斯有艷遇

夏日炎炎，最好的消暑活動當然是游一下水減壓消下暑。今日TVB更加找了《3日2夜》中幾位的主持：陳婉衡(Alycia)、朱智賢、張曦雯(Kelly)、鄭衍峰、鄺潔楹(Judy)、潘梓鋒、周佩婷進行記者會，大玩水上活動。而幾位主持在船戰搶旗及水上摔角中玩得非常投入。炎夏之中，看她們玩水的確是賞心樂事。

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

The restaurant in Bangkok Silver Hotel has an unusual menu. It serves a buffet breakfast and a breakfast with a choice of menu. It offers a buffet lunch and two sets menus of four courses. For supper, there're a buffet supper and a choice of menu (a menu of four courses). I chose a chicken dish from the menu while my brother ordered a fish dish from it. The cafe in the hotel also has an excellent menu. I made a table reservation for two people for five after two this Tuesday at the cafe.

借位，推

黃子華的經濟哲學 (2012)

一隻肥雞
一隻老雞

臭閪朱智賢又出返嚟